{
    "question": "Sebutkan jenis-jenis obat berbahaya bagi kesehatan \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berikut beberapa jenis narkoba dan bahayanya bagi tubuh:</p><p>1. Morfin.</p><p>2. opium. ...</p><p>3. Heroin (Putaw) ...</p><p>4. Ganja (Kanabis/Marijuana) ...</p><p>5. kokain. ...</p><p>6. LSD (Lysergic Acid)</p><p>7. Opium (Opiat)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Asetaminofen.</p><p>2. Alkohol. </p><p>3. Colchicine. </p><p>4. Klaritromisin.</p><p>5. Digoxin. </p><p></p><p></p><p></p><h3>semoga bermanfaat:)</h3><h3>#jadikan jawaban yang terbaik</h3><h3>#semangat belajar dirumah</h3><h3>#belajar bersama brainly</h3><h3>like dan follow saya ya:)</h3>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "7-fase-saat-kedua-lengan-lurus-ke-depan-pada-renang-gaya-dada-ad-666",
            "question": "7. Fase saat kedua lengan lurus ke depan pada renang gaya dada adalah fase    a. menarik\r\nistirahat\r\nb. mendorong\r\nd. lanjutan\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nTolong jawab \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:a</p><p></p><p>Penjelasan:maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "posisi-teman-yang-membantu-saat-melakukan-guling-ke-depan-berada-943",
            "question": "Posisi teman yang membantu saat melakukan guling ke depan berada di . . .    A . depan yang melakukan berguling \r\nB . belakang yang melakukan berguling \r\nC . sebelah kanan matras \r\nD . atas matras\r\n\r\nbantu jawab yaa bagi yg bisa , jgn ambil coin nya ajaa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. sebelah kanan matras</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl slh</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. atas matras</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "posisi-tangan-yang-tepat-saat-melakukangetakan-meluncur-ialah-am-111",
            "question": "Posisi tangan yang tepat saat melakukangetakan meluncur ialah    a.menekuk di samping bahu\r\nb.lurus dan membuka le luar\r\nc.lurus dan menghadap ke bawah\r\nd.menekuk dan saling berhadapan\r\n\r\n\r\nkrna mau dikumpulkan besokkk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. lurus dan menghadap ke bawah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu :D</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.lurus dan menghadap ke bawah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>insyaallah benar</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1berikut-merupakan-bentuk-bentuk-latihan-senam-lantai-kecuali-833",
            "question": "1.Berikut merupakan bentuk-bentuk latihan senam lantai, kecuali.....    a. Roll depan\r\nc. Roli belakang\r\nb. Roll lenting\r\nd. Sikap lilin\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Roll lenting</p><p></p><p>maaf kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.roll lenting </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-manfaat-melakukan-gerakan-berjalan-di-dalam-air-536",
            "question": "Jelaskan manfaat melakukan gerakan berjalan di dalam air",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Manfaat berjalan kaki di dalam kolam renang antara lain : Melatih sendi dan otot akibat cedera kembali aktif seperti semula tanpa me. Memberikan risiko cedera yang besar. Apalagi jika berjalan pada suhu air kolam yang cenderung hangat, ini dapat membantu menenangkan rasa sakit pada sendi, tulang, dan otot.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em>Melati</em><em>h</em><em> </em><em>sendi</em><em> </em><em>dan</em><em> </em><em>o</em><em>tot</em><em> </em><em>akibat</em><em> </em><em>cedera</em><em> </em><em>kem</em><em>bali</em><em> </em><em>aktif</em><em> </em><em>sepe</em><em>rti</em><em> </em><em>semula</em><em> </em><em>tanpa</em><em> </em><em>memberikan</em><em> </em><em>risik</em><em>o</em><em> </em><em>cedera</em><em> </em><em>yg</em><em> </em><em> </em><em>besar</em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><u>maaf</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>ka</u></strong><strong><u>lau</u></strong><strong><u> salah</u></strong><strong><u>:</u></strong><strong><u>)</u></strong></p><p></p><p><em><u>semo</u></em><em><u>ga</u></em><em><u> membantu</u></em><em><u>:</u></em><em><u>)</u></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-beberapa-pola-gerak-domonan-dalam-senam-yai-456",
            "question": "Berikut ini merupakan beberapa pola gerak domonan dalam senam yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. statis ( gerak di tempat) </p><p>2. mendarat</p><p>3. melompat</p><p>4. gerak pindah</p><p>5. berputar dan</p><p>6. mengayun</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sahnya-lompatan-yang-dilakukan-oleh-seorang-atlit-dalam-lompat-ja-672",
            "question": "Sahnya lompatan yang dilakukan oleh seorang atlit dalam lompat jauh menurut juri adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban: apabila melakukan lompatan tepat pada papan tolakan dan melakukan lompatan dengan menggunakan salah satu kaki.</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan: \u00a0maaf kalau tidak salah </strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-beberapa-gerakan-berikut1-tangan-dan-kaki-lurus-2-k-682",
            "question": "Perhatikan beberapa gerakan berikut.1. tangan dan kaki lurus 2. kedua tungkai merapat dan lurus 3. kaki ditekuk dan pergelangan kaki diputar je luar. gerakan tersebut dilakukan pada saat...a. meluncur b. mengayunkan lengan c. mengayunkan tungkai d. pengambilan napas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawabannya b maaf kalo saalah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-teknik-teknik-gaya-renang-113",
            "question": "Sebutkan teknik-teknik gaya renang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Gaya teneng bebas</p><p> Gaya renang dada, </p><p>Gaya renang kupu kupu (kekuatan pada lengan tangan didorong)  , </p><p>Gaya renang punggung (posisi terlantang)  </p><p>,gaya renang a n j i n g (menggunakan tangan Dan kaki namun kepala tetap diatas) </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-zat-zat-gizi-yang-terkandung-didalam-makanan1karboh-544",
            "question": "dibawah ini zat-zat gizi yang terkandung didalam makanan.1)karbohidrat,2)vitamin,3)protein,4)mineral 5)air.zat gizi makanan yang berfungsi sebagai zat pembangun adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>vitamin protein mineral</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu yah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}